% !Mode:: "TeX:UTF-8"

%%% 此部分内容:  (1) 致谢  (2) 武汉大学学位论文使用授权协议书(无需改动)

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%------- 攻博(硕)期间科研成果 -------%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\reseachresult

\begin{enumerate}[{[1]}]
\item  \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Jiali Peng, Wei Li, Yalun Xu, Meijuan Zheng, Qianqian Lin. Ultraviolet photodetectors based on \ce{CH3NH3PbCl3} perovskite quantum dots-doped poly(triarylamine)[J]. \textbf{Physica Status Solidi-Rapid Research Letters}, 2020, 14(4): 1900653.

\item Jiali Peng, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Ruiming Li, Yalun Xu, Li Jiang, Yuwei Li, Wei Li, Xiaoyu Tian, Qianqian Lin. Thick junction photodiodes based on crushed perovskite crystal/polymer composite films[J]. \textbf{Journal of Materials Chemistry C}, 2019, 7(7): 1859-1863.

\item Jiali Peng, Kuangkuang Ye, Yalun Xu, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Ruiming Li, Hao Peng, Qianqian Lin. X-ray detection based on crushed perovskite crystal/polymer composites[J]. \textbf{Sensors and Actuators A: Physical}, 2020, 312: 112132.

\item	Li Jiang, Yuwei Li, Jiali Peng, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Ruiming Li, Yalun Xu, Wei Li, Yanyan Li, Xiaoyu Tian, Qianqian Lin. Solution-processed \ce{AgBiS2} photodetectors from molecular precursors[J]. \textbf{Journal of Materials Chemistry C}, 2020, 8(7): 2436-2441.

\item Jiali Peng, Chelsea Q. Xia, Yalun Xu, Ruiming Li, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Jack K. Clegg, Laura M. Herz, Michael B. Johnston, Qianqian Lin. Crystallization of \ce{CsPbBr3} single crystals in water for X-ray detection[J]. \textbf{Nature Communications}, 2021, 12(1): 1531.

\item	Ruiming Li, Jiali Peng, Yalun Xu, Wei Li, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Yanyan Li, Qianqian Lin. Pseudohalide additives enhanced perovskite photodetectors[J]. \textbf{Advanced Optical Materials}, 2021, 9(2): 2001587.

\item	Wei Li, Yalun Xu, Jiali Peng, Ruiming Li, Jiannan Song, Huihuang Huang, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Qianqian Lin. Evaporated perovskite thick junctions for X-ray detection[J]. \textbf{ACS Applied Materials \& Interfaces}, 2021, 13(2): 2971-2978.

\item	Wei Li, Yalun Xu, Xianyi Meng, Zuo Xiao, Ruiming Li, Li Jiang, \textbf{\underline{Lihao Cui}}, Meijuan Zheng, Chang Liu, Liming Ding, Qianqian Lin. Visible to near-infrared photodetection based on ternary organic heterojunctions[J]. \textbf{Advanced Functional Materials}, 2019, 29(20): 1808948.

\item 林乾乾, {\bf\songti{\underline{崔立豪}}}，一种钙钛矿量子点掺杂的有机紫外探测器及其制备方法:CN111009613A[P]，2020.04.14。

\end{enumerate}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% --------------- 致谢 ------------- - %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\acknowledgement

{\songti\zihao{-4}感谢你、感谢他、感谢大家。}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%--判断是否需要空白页-----------------------------
  \iflib
  \else
  \newpage
  \cleardoublepage
  \fi
%%%%%%%-------------------------------------------------







